【香港歷史】2019年8月5日

香港歷史 納入史冊
香港人，加油！